好大雨 底褲都濕埋

噏住一定好臭

哦嗯係咩55

除咗佢

三樓秒

證明你平時連袋底都唔洗